究竟自己開心重要d定對方開心重要d

我想自己開心，奈何性格要我令身邊的人開心，而又唔覺有人可以回饋到開心俾我。。。
有無人都係甘矛盾，而你地又會點平衡呢？

好快你就會放棄
做好人係無意義
改變自己做個自私的人吧

保持微笑

十分同意
但價值觀細細個已建立
一下改唔到

以為自己開

我明 你對人幾撚好d人連小小對番你好都無

對方開心 因為對方開心我就開心

有呀，
依家係當睇唔到
唔使煩

你快樂 我就快樂

bro

會不甘心嗎？

完美思想，可惜我調整唔到

你不開心了 別人就會覺得你很奇怪 你也會有煩惱嗎？

嘩
同感呢
但久而久之，會發覺身邊流失左本來可以講到兩句的人
黯然傷神

咁做會好攰
但我冇資格話你...因為我都係咁

可惜我分左手

送你玫瑰🌹

我不要你的呵護 你的玫瑰 只要你好好久久愛我一遍

對不起，謝謝你

我記得那一天我也在聽這首歌

謝謝你

自己做下小醜， 扮下on9仔引下朋友笑， 見到佢地因為你而開心，自己都會開心

所以你表面如鋼 內心如雞蛋

助人為快樂之本

同時都要接受人地幫助